大家有冇洗電話嘅習慣？

出完街成日勁多面油，沖涼嘅時候一齊沖埋，爽皮

利申iPhone 7

日日洗 iPhone 7

iPhone 7都係唔敢落水 沖涼沖熱水驚沖完有水汽

出完街部電話勁多油漬 指模
次次都搵水過一過冷河

利申：iphone7

就咁洗好似仲好多細菌
用消毒酒精抹就有
平時沖涼 會照用電話睇片
放係煤氣爐上邊一路沖一路睇
高級享受

巴打個煤氣爐擺位好低？竟然放到部手機喺煤氣爐上面

留意一下我個post

放落洗衣機洗會爽啲㗎

會用alcohol swab抺

拆個套出黎洗+濕紙巾抹mon

成日拎去浸一陣暖水再抹返乾淨
利申：iphone7

我平時都係搵張紙巾濕兩三滴水，就咁抹

一見多塵同有油就直接用水沖
再用紙巾印乾佢

幾年前日日同部xperia z1一齊沖涼

xperia z系列 xz系列用家未撚怕過水

屙完屎會用酒精抹

用緊iPhone 7
一有少少唔乾淨 就拎去水龍頭沖一沖
加少少梘液捽下佢 成部新機一樣

日日用酒精消毒幾次

入廁所睇片

有時會去洗手盤洗埋部機
攞酒精棉抹得多會抹走層coating

jet black 用殼，不了。拆出黎又整花

如果iPhone 7 因為入水而壞保養係咪會包埋？話哂防水係佢本身應有既功能

一陣又要研究 防潑水 防水 唔知乜野既分別😅